【回帶】黃毓民：林鄭有樣俾你睇 愈黎愈醜樣

2:45~3:05
林奠忍笑

個個都喺天堂留個位，天堂仲唔逼爆啊？ 呢啲咁嘅高官，愈來愈走樣

777準備撕裂天堂

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

相由心生。